71前抗爭既短期策略

我覺得短期策略係g20之前最好盡量令普羅市民維持一種觀感，就係"學生由初至終的請求都是合情合理，因政府堅持迴避問題所以激發他們有後續行動，但這些行動明顯沒有過火", 亦即係保持整體温和但能表達憤怒和訴求的行動(行動強度處於迫唔到777無奈應承我地5個要求可能更好，因為應承是但一樣可能71就會少左部分人出黎，要徹底勇武升級可能71後先做會更好，務求令71盡可能chur多一次2百萬或更多既人上街

事成既話除左令林鄭管治毫無懸念地正式釘蓋之外 同時比國際勢力一個暖昧既解讀：過百萬香港人多次走出街頭，唔係純粹抗拒一條修例，而係對完全沒有經過民意授權的管治者感到強烈的反態。令更多外國勢力有個原因介入，雖然中共短中期可能反而因為權威受損而無視外來壓力，甚至加強壓迫，但中共從來唔係我地既談判對象，香港人爭取民主只可以透過外國勢代我地同中國談判，因為香港國際影響力太細。雖然撒回修例、獨立調查警犬都係我地好重要既目標，但令外國開始施加影響力左右香港重啟政改進程可以話係更加任重道遠的目標(例如最近的民主人權法案，話唔定將來會演變成迫中國簽訂法案：如果中國唔容許香港逐漸改革政制，就會有以下國家實施貿易制裁，例如加關稅, 科技品入口管制) ，所以係而加e段敏感時期，香港人既抗爭人數同文明程度係外國政府眼中係關鍵